有無諗過參選區議員

今日開始提名

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

你想？

屌你老母認真POST入黎搞事
你仲唔撚係三毛?

咁閣下有無找數先

找你媽

你自己扮左狗叫我唔好開POST
依家又叫我找數, 矛盾撚黎

樓主話出POST攞片又未找數
又屈人係三毛
鐡証如下

#1058
無尾bear:
我根本唔想玩,
係你咄咄逼人又無理據,
真心, 你學下何韻詩

#1092
無尾bear:
唔好, 玩夠， 我要推返d行動post

你扮左死狗啦
我扮話開POST你就淆晒底
撚到你啦傻系P牌仔
你連話殺狗都唔敢呀 呀SIR

哩個POST 樓主係你. 笑撚死
弱智仔無得醫

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

轉左AC?